浸大外牆凌晨被噴辱罵錢大康字句：屌你錢大康

今早7時許，警方接報指禧福道5號傳理視藝大樓地下外牆遭人刑毁，《明報》記者到場了解，發現字句已遭人遮蓋，據了解，今次不涉及粗言穢語，內容類似「反歧視NOPTH（不要普通話）」。

浸會大學兩名學生被勒令停學，多間大學民主牆和其他校內範圍昨被發現有針對浸大校長錢大康的粗口標語，今天凌晨3時許，浸大區樹洪紀念圖書館外牆被人用藍油噴上粗言穢語「×你錢大康」，以及噴上「反歧視NOPTH（不要普通話）」中英文字句，暫時無人報警。

成班老屎忽恰鳩兩個後生仔
教職員？教師？教授？
幾廿歲仲要靠屌細既獲得成功感
人地同你理性溝通你又唔聽
食撚屎啦

個屌字要打格仔
大佬， 個中文字係AV女優塊閪咩

陣間錢校長就會話對學生行為感到極度遺憾

其實都唔知係咪有人又做鳩佢地，跟住又會比啲睇標題嘅廢中老話浸大學生垃圾點點點

咁樣刺激唔到佢做錯野

要畫就畫錢大康我屌你老母條屍

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

今早7時許，警方接報指禧福道5號傳理視藝大樓地下外牆遭人刑毁，《明報》記者到場了解，發現字句已遭人遮蓋，據了解，今次不涉及粗言穢語，內容類似「反歧視NOPTH（不要普通話）」。

浸會大學兩名學生被勒令停學，多間大學民主牆和其他校內範圍昨被發現有針對浸大校長錢大康的粗口標語，今天凌晨3時許，浸大區樹洪紀念圖書館外牆被人用藍油噴上粗言穢語「×你錢大康」，以及噴上「反歧視NOPTH（不要普通話）」中英文字句，暫時無人報警。

?

好多謝呢位黎自匡智既工友為大家帶黎咁精彩既朗誦表演

好啦而家請你返埋位抆屎

曾繁光醫生
Dr TSANG FAN KWONG
註冊專科:
[ 精神科 ]
提供 / 修正 曾繁光醫生 資料
Tel:
3520 3066
地址:
香港中環皇后大道中33號萬邦行1302-04室
專業資格:
香港大學內外全科醫學士
英國皇家精神科醫學院院士 1990
香港醫學專科學院院士 (精神科)
香港精神科醫學院院士
提供醫療程序及手術:
腦 磁力刺激治療
其他資料:
收費:
專科門診$2000起藥費另計
診症時間:
敬請預約

支持你噴

我意思係 叫佢畫le篇野姐

即係點???

原來係兩單野

凌晨3點和早上7點都有

傳理大樓外牆有粗口 圖書館外牆冇粗口 閱讀理解f?